誤入馬灣

半年前P牌On99咁入左馬灣
之後叫我等收信
今日寄左封信黎問我認唔認罪
可以上庭可以書面認罪
想請問下大唔大鑊，會唔會係刑事？
唔該大家

多數認左罪 準時交罰款就唔會有事

比錢就搞店啦

要坐幾星期 好彩就媛刑
利申 之前試過

之前行錯路
諗左10秒馬灣調頭定行屯赤算
決定後者最多燒多少少油
好彩當時有思考
謝謝樓主的寶貴經驗

即買機票走啦

客sir你咁樣算唔算防礙司法公正？

書面同上court都係罰款
我知有人親身交罰款用空頭支票都拎到收據
好仆街唔好學

貨van咪沒事囉
10-4

馬灣完全係on9 電車入黎唔得
反而咁撚污糟既客貨車就有限時入得

嗰陣仲未有屯赤，自己又on9以為可以調頭

幾個雪糕筒值450

書面認罪可以啦
唔扣分罪行，所以唔會對P有影響

其實入迪迪尼 咪可以調頭lo....

法例 498B 《青馬管制區(一般)規例》第 9條 ，「遵守交通標誌、交通燈及道路標記的責任」； 最高可判二級罰款($2000)及監禁 6 個月

不過一般罰$450

清坐邊邊度有媛刑咁爽

彭麗媛

應該係仲要俾錢嗰陣, 落馬灣未到收費廣場唔洗俾錢

*以為唔洗畀錢

著草師

反而想知係咪有人出黎截停，要你即走？
⋯未去過

你試過乜野？

師兄你試過？

30蚊同450蚊 我諗大家都知揀邊個啦